\documentclass[letterpaper,12pt]{letter}
\usepackage{setspace}
\usepackage[top=0.8in]{geometry}
\pagestyle{empty}
\usepackage{amsmath}
\setlength\voffset{0in}
\begin{document}

\begin{flushright}
Cochabamba, Viernes 19 de Febrero del 2016.
\end{flushright}

\vspace{0.5cm}

\begin{flushleft}
Se\~nores \\
\textbf{Honorable Consejo de Carrera de Ing. Inform\'atica} \\
Presente.- \\
\end{flushleft}

\vspace{0.3cm}
\begin{center}
\textbf{Re: Autorizaci\'on para cambio leve de tema de Proyecto de Grado.}
\end{center}

\vspace{0.3cm}

\begin{onehalfspace}

\hspace{1cm} Por la presente me dirijo a Uds. haci\'endoles llegar mis m\'as
cordiales saludos, al mismo tiempo desearles el mayor de los \'exitos en las
labores que desempe\~nan en nuestra carrera.

\hspace{1cm} Mediante la presente tengo a bien solicitarles su colaboraci\'on
para que autoricen un cambio leve en el tema de mi proyecto de grado
titulado ``Implementaci\'on del algoritmo MD5 utilizando la GPU y CUDA''
dirigido por el Lic. Carlo Calderon Uzqueda, debido a la infactibilidad
t\'ecnica de cumplir el objetivo principal tal cual esta planteado, la
tutor\'ia ser\'a continuada por el Lic. Carlo Calderon Uzqueda. La presente
solicitud es realizada en virtud de contribuir con este nuevo proyecto a la
comunidad boliviana.

\hspace{1cm} Sin otro motivo en particular y agradeciendo de antemano su
colaboraci\'on en dicha solicitud me suscribo de Uds. esperando recibir una
respuesta positiva con las consideraciones mas distinguidas de respeto
personal.

\vspace{1.5cm}

\begin{center}
- - - - - - - - - - - - - - - \\
Univ. Cesar Flores Guarachi \\
CI: 5067191 \\
\vspace{1cm}
- - - - - - - - - - - - - \\
Lic. Carlo Calderon Uzqueda
\end{center}
\vspace{0.2cm}
\begin{flushleft}
P.D.: Adjunto a la presente el documento de perfil de proyecto de grado
modificado para su estudio del mismo y su consideraci\'on.
\end{flushleft} 
\end{onehalfspace}
\end{document}